阿仙奴既人工支出其實仲高過拜仁

點解踢出來好似甲組對乙組咁既